今日2:30pm 觀塘法院有手足比人提堂告暴動冇人講？

聲援

沒有暴動
只有暴政

推

手足不是 Condom

觀塘見

去黃大仙定去觀塘好

推啊

對準政權 全民公投實行雙普選

聲援啊

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

聲援

手足 缺一不可

收回暴動定性

又係冇人講POST
可唔可以開得好D個TOPIC名

聲援係首要

咁你見唔見到有其他人講？

會推遲 11月12月

pish

我呢一刻上去睇係話今日230pm

一陣去聲援

點解無人講

手足不是 condom

今日2:30pm 觀塘法院有手足比人提堂告暴動
你咁開咪得
又加冇人講係後面即刻多左悔氣FEEL

我唔會再回

我擺明就屌柒你地冇人講
你咪唔好回 戇鳩

Push

幫我推啊

推唔到

正經冇人理

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

我人就到撚左 借問邊層

三樓 No.1

咁早？三樓第一庭
2:30先開喎

今日嘅觀塘法庭日誌

push